住劏房長大，你問我答

如題

開唔開心

一開頭唔懂事唔識得唔開心，慢慢長大就開始抑鬱

無
聽過隔離個賓佬爆個賓妹樽就有

你覺得窮人係咪唔應該生仔？

咁你打算點？

係

但以我自己為例
痛苦嘅根源唔係窮
而係生左唔願養 老豆自己有另一頭家就唔理我

所以窮人唔應該生仔
心理條件唔足夠都唔應該生仔

點解唔申請公屋？定申請緊？排咗幾多年？

咩打算點？

依家上左公屋

住左五六年劏房，就排左五六年公屋

我都係老豆唔理，細個日日家嘈屋閉，成日同我老母開拖

A幾

幾多人住幾多呎
依家仲住緊定搬左搬右
有冇獨立廁所廚房
同其他劏房客關係點
巴定絲

之後有咩打算

你幾高

Not A

178-179
由細到大瞓覺都伸唔直隻腳
間屋太細

2個人住50呎，同阿嬤
有獨立廁所同廚房：廚房同廁所係同一間房
意思係屙緊屎嘅時候可以摸到個煮食爐
同其他客無乜講過嘢咁滯，出去番去都急急腳
巴

你覺得對你心理影響大唔大

邊方面

細個晚晚瞓覺都提心吊膽，因為屋隨時會開戰，到左而家自己婚都結埋，有時夜晚瞓瞓下會好激動爆粗扎醒

有無比木蝨咬過

無
曱甴就真係好多，瞓教成日跌落個身度

呢啲嘢應該會跟一世
我諗自己有日會有精神病